韓國生活 (12) 韓國旅遊list正式上線

恭喜區選大勝

———————

為左最理想嘅視覺效果 請用電腦version

o係(8) 海巴提議不如整番個list
（餐廳，cafe，景點，交通）

整合所有韓國既旅遊資訊

多謝女朋友 a.k.a. 譚巴 咁有心機既整合list!!
真係睇到O晒 多謝女朋友

精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:

任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

終於開到12....

留名

早晨

好正呀呢個

第一次見你喎

早

早晨

Coffee bean最好飲既係 hazelnut latte

見到自己投嘅候選人當選感覺欣慰

lm

多左好多新人

新嚟留個名先
遲啲去旅行嗰陣想買袋，除咗東大門之外，重有冇其他地方係袋款集中地？

呢啲真問問啲絲打 平時去邊度買野多

送個 cheese cake 比我

手機響鈴來留名

歌詞嚟？

咁出名都唔識，好打極有限

Push to post 100

多左好多新人呀！！
呢個Po好需要新血

N媽個d太老

Long time no see

好靚呀d紅葉

好賤

佢知道我係珍惜佢架 N媽你知架可

呢度up相真係好慢

泛民大勝

好耐冇見啦on9大帝

部隊鍋放題
一人$70

江南高速客運地下街

加工肉類

一睇就覺得好肥

部隊鍋 不了

我係弘大同上網買
網購

我只要12月home office 比BNO有居英權
，其他乜都係假

等通知

晚餐

有冇行山踩單車好去處

人參 雞🐔

個湯好似幾清

你中意叫嘅嘢

濃湯好似好味啲

喺首爾？？ 首爾好多單車好地方 不過好凍喎

大家好

嘩真係好多新人

一月頭會黎首爾 有咩食既地方必去

必食可以參考下 #1 條link!!已經整合左各巴絲既建議 用電腦睇會睇得方便啲

好既大哥 睇睇先

新年全家去，夜晚自由時間
一個人可以有咩攪作
一個人落club會唔會唔係咁好？

真係多左好多新人

落club唔好去弘大 無野玩

其實夜晚。。。如果你想hea下都係去cafe 如果唔係就落club

係多左好多

你又多班仔女啦

Party queen
咁應該去邊

一打唔使找

如果仲有當年fb嘅蕉囝囡你一定好多

梨泰院 不過弘大有幾間可以唔使俾錢 免費入場

留名 學野

我都覺 個湯太清

都話佢係 party queen

亞巴你幾多歲話？89？

25

成日諗如果我係外國人我應該會去咗返工儲錢開cafe
唔係為咗提高移民機會我真心唔想再讀書

當然同自發地睇自己想睇嘅書學自己想學嘅嘢係兩回事嚟

無玩過蕉仔女

94？

MADE同Vera都係12點半之前唔使錢
M2好似男女唔同時間
아우라就12點

男女都唔洗錢？

好似係

新商場

佢咁專業

想問下韓國唱k邊到好啲？貴唔貴

唱k最好去 코인 노래방 大學區 500won兩首
旺區會貴啲
코인노래방比較新 舊個啲노래방又貴又舊 係比啲老人家去

好多間喎！咩名

我諗你應該講呢間
폴인 팬케이크
서울 마포구 와우산로29가길 86 2층

好似個個都食過咁

12月中去首爾 lm

開始多人去懲罰韓國

可能就放假多左人睇po

着多d

等你再up date 下旅遊攻略
本地人先去既地方

記住帶頸巾啦

好想瘋狂同海巴去旅行

送條比我呀

我都好需要溫暖

乜你都鍾意食呢啲嘅咩

我又要

好呀 岩岩先買左polo頸巾

點解要瘋狂去

我係韓國啊大哥

好唔好玩

巴打想問下一月去濟州會否不智
本人唔好落雪滑雪 純粹想睇景同登漢拿山
驚落雪搞唔掂

但如果你落雪搞唔掂 好難行 漢拿山架喎

新人留名 其實我睇曬全部
真係好鍾意韓國 12月中又帶爸媽去韓國 (第9次)
想知首爾有冇咩特別野睇/挽？
我最鍾意去望遠市場 水果同菜都好平
仲有冇其他市場好推介？

小妹12月中至底一個人去韓國
仲未諗好點玩 未買酒店

我都諗住行漢拿山, 不過我12月中去

韓大媽行為同支那人冇分別
韓國=有人權民主的支那

Yes

多謝gchi
Live 住追？
9次其實首爾都差唔多玩晒？
我都好中意去望遠市場
我成日都去食野 又多野買又平
市場其實둔촌동個度都好好買 係馬場食完牛可去 都係5號線 個度再比較 local d!!

你想睇/玩啲咩？ 再介紹比你

12月中應該未咁大雪？ 1月去既話 真係要齊裝先好去 上面都幾大雪

SAME
完全無頭緒 一個人有咩行程玩

咁你係揀錯科姐

好似大鄉里未出城咁

等你嚟呢個po等左好耐啦IU老公

廢老係廢d 不過d後生嘅會好好多

嚟幾多日？

第一次嚟？ 第一次嚟其實都係個d行程

你幾時去？

好耐之前黎過 不過跟人
今次好衝動買
我想落busan但唔知應該留幾日
我19-28（早機番）係韓國
希望睇到雪

未諗機票都未買其實韓國都去過兩三次

😂😂我個日見韓亞做優惠買左19-28/12月

去韓國一個人最煩係食

我諗都係19/20 果D日子出發
純粹有個長假想去下旅行

19至28嘅行程真係可以比幾日busan

韓亞好平 千6？

岩呀 炸雞又食唔到多款
韓燒又係

係 最煩係一知人食飯 到依家都係一個煩惱

追唔切呀

呢幾個Po慢左好多架啦喎
你老婆個演唱會花牌真係好勁

🧐🤣可以一齊玩

應該去幾多日好
我都諗緊頭去 定尾去

我個陣千500 有找

所以一定要搵飯腳

兩個都係真絲？

你係個邊讀書？

真係好平！！！

我真係絲

係呀 讀大學

我男仔黎 你唔介意我無所謂

sor

咁岩咋😂😂 所以都好期待
但乜都未訂 得機票

真係原來有紅巴

😂😂你個名呃左我

快d bk住啦！！！會貴

唉，兩個月內無咗兩個好朋友，唔知佢點頂
BTW, IU is the best.

紅色名唔代表一切

唉。。。真係 希望佢頂住
佢有你支持 幾難都可以撐過去

聖誕假都咁抵?

IU 加油

咁你搵到未 其實我諗緊住hostel識下朋友一齊玩
但我訓覺有D鼻寒聲，驚嘈到人

你9幾？

94

呀，我下星期飛啦
你嗰邊凍唔凍呀？
聽人講今年暖冬
一件普通羽绒夠唔夠頂？

今個星期仲暖 下星期一開始真冬天啦
全部0下 你着多d好

Oh oh!!! Hostel喺韓國未住過
好大聲？

1月中黎韓國
係咪會凍到仆街

我試過一條友去食韓燒、部隊鍋，不過真係唔係間間得
你hostel搵腳都好呀，我都試過同roommate 去食炸雞

係絕對會

同我食

讀幾多年

酒店會咩

都有D聲浪

我單純

咁岩做promote

1月中真係堅凍到仆街

咩hostel？
未呀 岩時間可以食飯

一齊， d人係咪話橋村正？

喔你住酒店？

4年呀就grad啦

ok啦 但有另外個d仲正

唔會呀 咁貴
諗住搵d300到
一個女仔

嘩 讀咩科呀

結冰

酒店

其實好多韓國 hostel 都唔錯

畢業留係個到？

請介紹🤗🤗

未搵 我連機票都未買😂
我9月去布吉都係今日買機票酒店 聽日飛
本身我份人都好即興

想留

+1

嘩 人馬座？

掂啦， 酒店大亨

Hostel 要搵翻先 之前嚟都係Airbnb

有間住過兩次喺鐘閣站，幾鍾意
每間房都有洗手間淋浴間，唔駛成層 share
係隔音差啲啲
諗緊好唔好一月黎玩兩三日… 但好似好凍

岩時間 咁到時約食飯都得
我唔可以即興飛啦 我都掛住即買即走飛

快點搵工

airbnb唔差架

一月真係最凍 好耐冇見啦 焙茶

垃圾科 個名好似好正咁

山羊 唔好變左星座post🤣

我懶

嘩 唔似你bor

你地係咪都係玩首爾果邊？
有無d地方可以靜靜地自己行下🤔

糊辣巴/絲 (?) 竟然記得我?
話說有一我去食譚仔，見到糊辣湯底，諗起你個名，又未食過，就 order 咗
有時有睇 post, 冇留言啫，同埋個 post 去得太快
不過係1月得閒啲… 2月又再忙過呀

要散步嘅地方好多 我都好中新散步 不過咁嘅天氣。。。
今個星期應該係最後一個星期可以散步

去 西村 ，孔德，光化門+市廳 / 各 漢江公園

畢業前要搵到 搭腳咁搵 先大機會留低

我打算落busan
seoul郊區

12月尾睇唔睇到落雪呢

你都係留學派？

好凍？
12月中著咩衫 好驚😂😂

你追左咁多個po仲未記得我係巴定絲？
好失望

咁糊辣好唔好食 我個名係幫佢個湯底宣傳緊
呢排個po去得慢左 可以追翻

如果你喺度住又未到超級凍 因為跟住個天氣漸漸變凍
但如果你係喺hk嚟咁應該會覺得凍

對唔住呀，有時追唔返
前排仲忙到仆街，夜晚都喺屋企做野
我覺得好味，不過我努力想食少啲重口味嘅野，所以唔可以成日食

我係香港

不過韓國係dry凍
香港係濕凍

好想睇雪
但又好怕凍

屌，後悔買左1月

唔怕啦 嚟挑戰下

好矛盾喎鮮絲

我衝動買左
目標係睇雪
要買羽絨

其實譚仔都真係幾重口味
上星期翻嚟都淨係食左一次
我都係叫翻糊辣
咁你記得我係巴定絲未？

係 同埋韓國室內暖氣好夠 唔洗驚會凍

專業地陪

要買長個隻

你講緊你？

我負責玩泡封你做韓國觀光大屎

係咪加埋擋風先夠

好熱架 暖氣☹️☹️暖緊要外面個件暖同易脫

想同你鴛鴦戲泡

真的？

買暖包

係 所以最緊要係除得方便 打底唔洗打咁多因為會好熱

err........... 絲?
其實我食開清湯

個隻真係保埋下半身 好舒服 d凍風吹下半身會好凍

sor係巴
你食唔到辣？

耳仔

同埋要有防滑既鞋 落完雪好濕滑

真係有好朋友成個冼底左。。。

好呀 一樓有大浴缸 可以一齊玩泡

好有畫面 不了好恐怖

痛都係其次
樣衰到爆

雪都算，路無啦啦有兩三格結冰先最陰濕

對住好朋友係笑完先扶佢起身
佢個日嬲左

係 馬路前面個d 唔係好多人為意嘅位

糊辣巴
唔係太食得辣，所以會就住
但其實我覺得韓國好多唔太辣嘅野好好食
係好多香港人 stereotype 咗韓國菜一定紅同辣

hi…也留名!

斜路都係高危區

新人

係成日以為乜都有泡菜
你中意食d乜？

有冇sir過落去？

呢個天氣好掛住豬肉湯飯
我又好鍾意豆腐鍋
同埋韓國食素都好方便又好好食
好想試精緻嘅宮延料理 韓國菜 fine dining

有 好在我個fd捉住左我

仔？

好餓 我琴日反而食左 水冷麵其實傳統既韓國野都好好食 但好似冇咩香港人識欣賞

rugby仔
不過佢都比我搞到差d仆街

頂 佢可以成個公主抱你 等你唔好跌啦

水冷麵個汁好好味
不過個麵好難消化 食完滯成日
唔明點解啲韓國人可以食完燒肉再食冷麵

希望睇到雪

咁多人睇住好樣衰

因為燒肉份量好少

係呀live住追
不過我八次係去埋釜山慶州濟州島嗰啲
通常都係跟團去 因為平
呢排去都係行街食野買下野就返嚟
但冬天唔知有咩好做 行街會好凍咁

不過韓國暖氣真係好熱 只記得不停除衫
洋蔥式着法出面長羽絨一定夠 最緊要包實自己戴口罩戴手套
不過想問下酒店暖氣其實有冇得調溫？
上次熱到根本瞓唔著 仲要開風扇

唔知12凍成點

好多件前5月聲去日溫差好大

嘩 我好驚病😣😣

耳仔要架？😢😢😢

😢😢未出發要買齊野

呢個唔係 新沙個間仲喺度

睇人啦
可以嚟到先買

多左好多人

咁就放下圖啦

唯有係咁

到時岩時嘅可一齊食飯

嘩 流口水了

好呀 你幾時嚟話？

又係你 又係好西

我19 5點30落機
28早機走

但依家呢科已經係最適合我讀嘅科

話說我比較想去부산
但啲機票+酒店錢就貴啲 同서울比
搞到唔知點好

又做專業地陪

釜山你住邊邊先
海雲台同光雲台呢啲一定貴啦

남포동點睇？

남포동 大概6-8萬一晚都有
再唔係睇下airbnb

你岩唔岩時間

佢住好遠架 鄉下人

남포=명동 ㅋㅋㅋㅋ

有冇부산hostel推介

係咩食得太快？
我又冇咁喎
不過你食完咁多烤肉食翻碗冷麵好爽架

1月中大機會嘅！！

Live左咁耐 第一次見你
啫係冇嚟過首爾？？

冬天。。。滑雪 睇雪 睇情侶一齊取暖

有架 有得較架 通常係啲燈制個度？？
我都唔會開 因為真係好撚熱

我又要做地陪

Busan多數係住酒店多

其實係因為想盡量慳錢+唔鍾意自己一丁友住咁悶先揀hostel

其實我都係中意住 hostel 除左韓國外 我全部都係住 hostel

想問下有冇人有研究睇日出嘅地方？我苦惱緊五郎台定廣安大橋或者係去蔚山艮絕岬好 google完都揀唔到

梗係有去過 唔係點會話鐘意去望遠買野
我冇男朋友
成日睇但唔知點留言 宜家終於識了

你有冇規限？定係乜地方都得？睇 naver 好似會多啲資料喎

In Gay Ba, we trust

有基巴，有好西

啊係喎 你去過望遠... sor 睇錯左

點解唔識留言？ 唔識點插入話題？

有N媽 ，冇乜？

平時睇開唔會講野

參與多d 我地需要新血 成班老Seafood係度霸住個Post

走先，Bye

有冇人食過呢間？ 我覺得好抵食

咩名？我都食過類似嘅！！

邊個話係你
你咁 young

我都搵下先

往十里貝殼倉庫 佢個位隱蔽到

啊呢間！幾抵食 以前成日去 好多香港人 佢依家岀左 一蒸啦？ 以前淨係得燒

btw 有時喺綜藝見到啲人玩啲細粒石仔，掉落地又執，不停咁又拋又執嘅，唔知喺邊度可以買到?

好賤 又話人老seafood

我9月去食影嘅 海鮮變咗佢直接上一盤雜錦先
已經同網上啲相唔一樣

佢以前係燒架 不過蒸好味啲

我地成班仲唔係老海鮮

咩嚟㗎？ 有冇圖

呢啲

無記錯 仁沙洞好似有

我嚟緊去我個名都係住足咁多日hostel
希望識到下啲外國friend

住邊到

佢係水原大使 大家可以去搵佢

水原無野玩架 唔好黎

我唔識

我想睇下啲好 local 嘅文具玩具店

突然醒起
1月去韓國實有雪落
可以體驗人生第一次玩雪

搭巴士好快 1個鐘

我之前食都唔係咁既

1月去韓國嘅話
就咁加一件厚羽絨褸（連帽）喺面夠唔夠做
利申 唔算好怕凍 係手手腳腳會血液循環唔太好特別凍咁解

我都係 之前唔係咁

未食過

想問食pancake有咩介紹
上網見到有人介紹弘大嘅Paulin pancake同埋Sarr

Btw個list好正 好多好西

LM 追咗po一排遲啲十二月尾同朋友去韓國
想問下有冇地方可以同時食韓牛+豬/ 熱食
因為有朋友唔食得牛 但我又唔太清楚可以點
係唔係馬場洞嗰啲可以喺樓下買完上去燒？ 但會唔會好貴

Paulin 好似呢個po有幾個絲打食過
你去睇下相個度 sarr 3年前食過都ok 但睇翻個個Link 有間叫 midday sun 我最中意

話說呢到有冇人飲過韓國啲台式飲品店
平均大概幾多won
除咗貢茶之外重有乜選擇

原來咁多人都追緊
牛豬。。。有但要搵下 通常兩種Mix嘅店 d肉唔會特別好食
馬場我唔係去過好多次 睇下其他人覆唔覆到你

其實好多 有間我幾中意飲 搵個名比你睇 平嘅千幾won都有 如果唔係就 3 4千won

千幾won咁平

係呀 有間叫 팔공

有老虎糖 珍煮丹 黑花堂
大概4-5千won到

btw非沙冰類嘅話我最鍾意飲奶綠
清清地幾好飲
有冇邊間可以開心share

呢兩間我都食過，不過我覺得都唔好食
p嗰間點完餐好快就有得食，唔知係唔一早整好，唔熱
s嗰間係即點即整，不過食完覺得個口有啲澀

我去過馬場洞，不過我只係食牛
我上網搵資料，個blogger介紹話係馬場洞肉檔有牛同豬買，買完上樓上鋪頭燒，人頭費5千圜左右，宜家可能加咗價
食牛可用網燒或板燒，豬只可用板燒
肉檔啲肉唔貴，韓牛1++都係千零圜

補充千零圜100克

咁你可以試下 midday sun 睇下#1 條link

預咗會有取捨
但係都有少少貪心希望會好食嘅韓牛
因為都係得一個唔食到牛

咁我係咪到時行住揀咁就一定ok 買完上樓問有冇得燒晒兩樣嘢？
麻煩晒你啊

牛豬都有呀

咁就好了 之前仲擔心唔知點咁添

請問首爾落雪未？12月中去

又係呢張相

김요한好靚仔

上星期初雪左

有絲打報料 江源道落雪啦

我都覺我老公好靚仔

請問邊個滑雪場比較好？同埋近？未去過

個一輯 佢最靚仔

都唔知x1幾時先有機會翻出嚟好掛住佢

想問1月去嘅話會落幾大雪

呢個真係好難講喎

其實韓國啲餃子幾好食

呢到冇po過

又食好西

你唔po你d辣野分下？

同朋友吹下水

冇可能用5000一個月

想去滑雪

5千炸35hkd

去江源道好似最好

出攻略教人點用$5000喺韓國食足一個月好西

你唔係用HKD5000一個月咩

琴晚食雞蛋又同你講咩

係呀 我講緊杯野飲

認真有冇滑雪場啱新手
利申 平衡力只屬中等

落club既話邊頭好

利泰院同江南

我都想知

好多都有新人場架!!! 但我其實淨係去過兩次

落雪未 第一次12月去旅行

有初雪啦上星期

我諗住去南怡島

我之前夠
入面著普通衛衣or 普通冷衫
但要扣羽絨個拉鏈
我都唔係勁怕凍

엉터리 생고기? 貴少少好似可以牛豬任食
不過一定無單叫既地方好食
利申 唔識食

有間紫色既賣珍珠奶茶好平 唔記得個名
連鎖黎

最近係咪應該곤지암嗰個

이천???

我好似見到啲有得食豬牛嘅貴到喊 所以我就諗會唔會嗰啲自己買完叫佢燒嘅會平少少又食一啲好食嘅韓牛
我都唔識食 但同行有朋友話好好食 值得一戰

Ohhh 我講嗰間係20000won per person 140蚊港幣左右 抵食呀
但你要試韓牛既話就係你所講嗰個方法好啲

我唔識食到唔太鐘意韓牛
好肥好漏

경기도 광주~

我同朋友join咗個江村滑雪團 我覺得你可以睇下嗰啲
我平衡力好差所以join咗嗰啲bb滑雪班

140 好吸引！！！！ star咗佢先！
之前揾到間食豬牛嘅可能成4百蚊一個人 吓死我

咁貴！
不過咁既價錢你要預左d肉唔會好靚
但我個人認為食得過既
我之前係去新沙分店
不過佢好多所以你可以揾間近你既
應該有2個價錢 一個齋豬 一個就有牛豬

好啊！我上網睇落真係幾抵食 好肚餓

I find the Korean culture very different to the Chinese culture. We enjoy yum cha while they enjoy drinking ginseng tea and watching baseball at bars for company rather than at home soaking up the atmosphere. I'll be holidaying in Seoul for Christmas. I'll be visiting the annual winter carnival on Christmas Day where I'll be riding the thrill rides and eating pancakes soaking up the nice Christmassy atmosphere. The sun has been dazzlingly bright so you might just as well have a good long soak in an outdoor jacuzzi soaking up the sun. In fact I've just got out of a jacuzzi and am drying myself on a towel. I work in Hotel KOR Seoul. My friend Jay has come to stay for a few nights as company for me while my colleagues are away. (When I'm in a hotel room I usually have the television on for company until I go to bed) My friend Ronnie has accepted a commission for a sculpture, a sketch, an oil painting and an article on Picasso. Let me offer Ronnie my heartfelt congratulations for having received a commission to make a sculpture, make a sketch, paint an oil painting and write an article on Picasso since it's a once in a lifetime opportunity. His palette consists of oranges, blues and greens while his former classmate who's also a painter paints from a palette consisting of reds, whites and browns. A palette, a set of paintbrushes and paints normally cost around three thousand won altogether. A colleague of mine has recently been promoted and assigned to work in the Dongjak office with which she's really pleased. I'm very pleased about her promotion too. If you happen to be staying in the aforementioned hotel please remember the following as i work there: First of all, before washing your clothes please remove coins and tissue from the pockets and put only seventy percent of the dirty clothes in the wash tub. This will ensure your clothes to get evenly clean and the machine will less likely be out of order. Please towel off the drum after each use so as not to cause mould or mildew to grow in the drum. Second of all please don't set the air conditioner up to more than twenty five degrees celcius. Otherwise it won't blow cold air and will smell bad. Third after cleaning the tables and the toilet with detergent or sudsy water please rinse a cloth or handkerchief with clean water and wipe them again so as not to cause discolouration. Lastly please don't nail or stick anything to the wall as the paint will peel. Finally enjoy your time in Seoul!

how much

13號凌晨機,18號10點夜機返香港,18號好似有啲chur
14:龍頭巖、情人橋、東門市場、黑豬肉一條街
15:牛島
16:城山日出峰、涉地可支
17:漢拏山
18:天帝淵瀑布、大浦海岸柱狀節理帶、藥泉寺、西歸浦偶來市場、龍頭海岸

著保暖內衣褲
Baleno做緊買5送1

落雪呢樣嘢真係好難講
可以凍到仆街都無雪落

濟州？牛島玩唔到一日
涉地可支？我細佬去過話被d人吹大咗
其實城山日出峰睇完日出，附近兜下，食埋個早餐就飛的去碼頭入牛島。

你18號…天地淵瀑布喺西歸浦…萬一回程塞車，就恭喜哂可以玩多日。

釜山有咩食店同地方必去
已售有甘川xxxxx同spaland

一個人$597
你可以去睇下 伊利希安江村基礎滑雪團一日遊
佢一早由弘大/明洞集合 個行程大概12個鐘 夜晚6 7點番首爾

I find the Korean culture very different than the Chinese culture. We enjoy yum cha while they enjoy drinking ginseng tea and watching baseball at bars for company rather than at home soaking up the atmosphere. I hear a new concert hall is being constructed at University of Seoul with a grant from the arts and humanity faculty. The korean government has awarded my friend Seong-koo an eleven million one hundred thousand won study grant to study biotechnology at university. He loves kickboxing. He's lucky because his professor grants permission to use the ring at university. His elder brother has also received a twenty five million eight hundred thousand won grant for research into space elevators there. He's been having a crush on this girl named Jo for eight years but Jo has a boyfriend. His friend said "That's totally fair. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His uncle said "You would be better off without her" His dad said "You'll be better off without her" His younger brother is applying for a research grant for stem cell research while his eldest brother is studying artificial intelligence there. Last Friday after lunch he hurried back home. I asked "Why the hurry?" It turns out the money for his student grant is about to dry up in which case he won't be able to continue with his studies. That's why he's in a desperate hurry to find a job. In addition l lent him an academic textbook who said he'd let me have this back next week but I said "That's ok. There isn't any hurry" His great grandfather was a flutist during the romantic period who started off by performing in salons and progressed to big concert halls. He died at the age of ninety nine in a forest. There was abundant compelling evidence that a hailstorm was a contributing factor in the accident. His elder sister started off her career as a junior accountant in a local accounting firm then progressed to a manager in an international firm. I had a friendly chat with her the other day. We started off discussing her career plans and gradually our conversation progressed to our favourite movies. Project Gutenberg is worth seeing for its three-D effects and the excitement it generates. I saw it once on the big screen and watched it twice more on DVD at home when it was off the big screen. It kept me on the edge of my seat the entire time. The majority of the movie is flashbacks to the incidents before Lee Man is arrested. There's an unexpected twist in the plot towards the end of the movie. The Mummy is also a compelling movie which begins with a flashback to Imhotep's past. His younger sister started off as a security guard but quickly progressed to a manager. I enjoy chatting with her but whenever we chat we never seem to progress beyond her favourite sport baseball. She loves painting but alas she has no talent for it. She never really progressed beyond the stage of painting cartoon characters. She's been wondering about setting up a hotel business. I think it's worth a try as she has a razor-sharp mind. My brother too thinks it's worth giving it a go. She'll try to get sanctions for building it in Mid-Levels. I would imagine the government will sanction her proposals. Seong-koo has opened a sports retailer. He's got forty seven million nine hundred ninety eight thousand eight hundred dollars' worth of gym and boxing equipment in his store. Over fifteen million dollars' worth of jacuzzi tubs, fitness machines and boxing rings have been shipped nationwide over the last ten months so he's doing a fantastic job of it. He loves gambling. In fact he's on his way to a casino where he'll up the ante on the slot machines this time which he's excited about. He did five hours' worth of work this afternoon though before heading for the casino.

My Korean friend Seong-koo has a Chanel watchstrap worth eighty eight thousand dollars. His Lamborghini is worth a million dollars. He's worth half a million whereas his girlfriend must be worth over twenty million. He's a god-fearing churchgoer who says his prayers every night before going to bed. He keeps having flashbacks of a car crash he saw in Tokyo after seeing a car accident on the news so yesterday he asked a pastor from his church to pray for him. His church stresses the importance of daily prayer in the life of a christian. He's bought a house lately. He did five weeks' worth of furniture shopping for it but it'll need a lot more work before he can move in. He asked me about selling his original house. I said "Your best bet would be to sell it this year" This Saturday the property developer will be giving a talk about the facilities they're planning on building which is worth his attention. It'll soak up eighty percent of their budget. He's a kickboxing fan. In January John will be fighting. If he tests positive for steroids again the fans will be terribly disappointed in him. The promoter will also be deeply disappointed with him since last year two of his tests came back positive. As a result he was suspended for nine months. However if he loses because of ring rust due to having been suspended for nine months the fans will be bitterly disappointed at the result. My brother who's a fan of him too will be deeply disappointed by the fact that he loses due to ring rust because of having been suspended. Last year I was terribly disappointed to hear his fight against Dan was overturned to a no contest. The fans were bitterly disappointed to find he would be suspended too. Four years ago he fought matt in which he was disqualified for landing illegal downward elbows. Therefore he lost to Matt by disqualification at which I was a bit disappointed. Two years later he used yet another illegal move in a fight against Anthony which was a knee to the grounded opponent's head. The referee could've stopped the fight which would've been a cheap triumph for Anthony but fortunately he didn't. Instead he called for a timeout to let him have a rest. John said in the post-fight press conference that when the referee called a timeout he immediately had flashbacks of his match against Matt. The promoter sometimes pretends to be a fighter's friend but will sell him down the river the moment it makes financial sense for him. He pretended like he was Tito's friend but once his prime had passed he sold him down the river by dismissing him. Kickboxing used to be huge in Japan but today it's most popular in the united states but not that popular in the global scheme of things. I'm planning on retrofitting my boxing gym with a ring and a cage. They're worth having as they make sparring more effective. A retrofit for my personal gym room is necessary too which involves putting in a lat pulldown machine. The book "martial arts styles" is worth reading as it teaches you the correct and effective ways of landing punches and kicks as well as executing submissions. Seong-koo wants to train Muay Thai privately rather than in a Muay Thai club so he engaged a training partner to train with him instead.

Last week my korean friend Paul asked if I wanted to join him for supper. I replied in the affirmative. I ate some snacks beforehand to take the edge of my hunger. We cut the meat and green peppers into dice and peeled and diced the potatoes. We were careful because the knife has a razor-sharp edge. After supper I said "I'll wash you dry" He came to the kitchen and stood beside me drying up the cutlery and utensils while I washed. Since it's best to dry your clothes out the night before by hanging them on the clothesline I went ahead and helped him do that. We then joined his sister on a run along the promenade which felt relaxing. I bought her a pair of sneakers who said she'd pay me back if I got her those trainers. Looks like she sold me a bill of goods- and then I bought a Gucci watchband but I'm wondering if this really is authentic. I might have bought a pup. After running I gave her a foot massage and dried her feet on her brother's quilt lol and a towel. On that evening we joined with their parents in doing a fifty thousand piece jigsaw puzzle. It felt thoroughly enjoyable. Paul is a marketing manager at hilton. I enjoy his company. He uses photoshop every day for poster and banner design as photoshop is worth its weight in gold in digital marketing. The party poster he designed for the hotel is fabulous. The gold words are sharply defined on a black background. i admire his ambition and dogged determination to succeed. He never gets sidetracked by other people. In addition he enjoys debates. Recently he wiped the floor with all opposition in a debate about the existence of god which was pretty impressive. His best friend is his pug. He towels off the dog after its bath. Today dogs certainly don't come cheap including getting them spayed or neutered and any medications they need when they have a condition. His dad is a physics professor who along with his team are currently solving an exceedingly difficult math question for all they're worth. Hopefully they find an answer to it soon. Besides physics he's an avid football fan. His favourite team madrid is currently top of the league whereas milan is bottom of the league. Barcelona is lying second in the league this year. Recently Budapest edged Rome three-two. Budapest edged its rival rome into third place. The league championship is the opportunity for the best teams in the league to strut their stuff. His brother-in-law is an estate agent who earns a basic salary of nine thousand dollars per month plus a three percent commission on every deal he makes so he doesn't work on commission only. Last year his sales didn't fulfill the expectations of the company partly because the economy was hardly blooming. He's a fan of Jacqueline wong. Have you heard of the sex scandal involving her and andy hui? She was having an affair with Andy who's married to Sammi. It created a scandal which ended her career overnight. No doubt they were an item. As a result many people think it's time for her to hang up her spurs. In fact her friend alan hung up his spurs several years ago because of a ssx scandal. His elder sister is an iphone saleswoman who gets an hourly wage of seventy five dollars plus a fifteen percent commission on the iphones she sells so her job isn't by commission only. So far this year her company's profits have satisfied their expectations. She said she would be out on strike but it turned out she was joking because her dad is a true patriot. If she'd gone on strike her dad wouldn't have been happy. His brother has opened a beauty parlour. Hopefully it attracts lots of customers since he bet the farm on it. His uncle was broke several years ago because he bet the ranch on his company which went bankrupt later. He managed to honour his debts in four years. His auntie is a professional footballer. Shes so focused during a match that she never gets sidetracked by the spectators.

mark !!

#449 發生咩事

幫朋友們寫傳記

。。。 show blocked user

食過一次呢啲pancake
覺得自己食緊空氣咁
係咪到到都係咁定係我去嗰間

我覺得係你個間問題下次同我食

但係通常叫三塊係食唔晒，兩塊已經好漏

佢地主打入口即溶，所以度度都係咁

My Korean friend Paul's granddad was commissioned as a senior officer in the army while his great grandfather obtained a commission as a sergeant major in the air force. He was buried with full military honours. His younger sister is a concierge who feels shes made the wrong career choice. I said "why not wipe the slate clean and start over in a different career?" She blames her bad career decision on Paul. I said "let's just wipe the slate clean. It's over" She blames him for convincing him to become a concierge. Well that's the way the cookie crumbles. His cousin is planning on doing a phd since these days a master's isn't worth the paper it's written on let alone a bachelor degree.Last Thursday he was almost swindled out of thousands of dollars. I told him that person was a scammer who was trying to swindle money from him. The contract isn't worth the paper its printed on. Fortunately he listened to me. Otherwise the swindler would've swindled her out of thousands of dollars. I've read in the newspapers that some customers were promised to get a refund of they weren't satisfied with the products but later they found out they'd been sold down the river because they've been unable to contact the swindler to date. The scammer didn't honour the contracts.

block 得

又黎踩場

to long didnt read...,

上次去之前睇只係3 咁快就12
準備1月又再去 想睇雪

一齊 block la

巴打訓左幾耐

1月好凍喎

我都知 所以有啲驚
1月去漢江係咪會凍死

等我搵日追返曬先

又唔係嘅寒風可以令自己更清醒 更睇清身邊嘅所有野

快d追 睇左 #1個美食list未？

仲跣到扒街添

但應該唔倫敦斷手咁掛？

倫敦係潮濕啲容易跣啲嘅

你係咪成日去有所感悟
上次星期五晚去 有個類似夜市咁嘅嘢幾過癮 又冇咩遊客

係 曾幾何時成日去思考人生 望下個夜景 吹下風 重新思考自己嘅人生

係 但d野食比較貴上次你去邊度？

定係大波失重心？

都係汝矣島出一路行？
我都唔熟啊 係有人帶我去

啊 個度唔係最多人咩？？

咁感概

係 有時比較感性啲

江源道落緊大雪

有韓國人 但好似完全冇遊客

Show blocked user

汝矣島有咩好做

行漢江公園？
會凍死架喎

抵喎
玩足半日都係差唔多6嚿

話說今日一瞓醒已經係晏晝

試過兩次十二月去韓國都遇唔到雪
今年十二月中再去
希望會見到落雪

야경보기

곱창Mamamu食個間

五千蚊

糊巴教你 $5000 食足一個月好西

早我38秒

代糊巴答 有做part time 幫補家計架

做一個鐘都幫唔到幾多
佢又食蛋糕啦 頂

太眼瞓了

係，咁我15、16谷埋一日
其餘改早一日，咁18可以再諗下，唔洗咁chur

有冇生日蛋糕推薦？
主角唔要勁多cream同甜

Budget 幾多？ 啱啱食左間好高汁既 cake

牛島真係唔到一日
其實你去到一個島入面嘅島就冇咁有𣁽力了

如果你想 chill d嘅
介紹你去 곽지해수욕장 個度睇日落一流 又冇人
睇完之後仲可以行去 한담해안산책로 沿途都好靚 個邊都好多餐廳 cafes !!! 呢個係我幾中意既路線

又食

個間真係好有驚喜 食到嘩嘩聲

3-400買唔買到

唔洗 21，000 等間比個地址你

你兩個

don’t misunderstand

韓亞好似係5星公司

Skytrax都信？？

韓國地鐵架架都係rotem集團生產
見唔到Kinki,Kawasaki,日立

上啲旅遊apps睇見到asiana啲機票都唔算貴
千幾蚊有交易
第一次去韓國嗰陣都係搭佢 體驗都ok

見到asiana間子公司air seoul啲機票好平
1000蚊港紙都唔使
想問呢到有冇人搭過

正式confirm 1月去서울
跪求平價住宿推介

有
以廉航黎講d位都幾闊

我google search目測都覺得ok
唔似其他廉航啲位咁迫

同埋我見佢齋計張機票錢係只需5嚿
係計埋啲tax+service fee先要900幾
覺得幾撚抵就咗

釜山個spa land係咪真係好正？
見好多人吹奏
同平時嗰啲有咩分別？？

本身見到下星期飛 1000左右咋 連行李同稅
點知我frd要月中飛 下星期飛唔到
最後揀左快運

我1月去7日6夜
機票+住宿都係千幾蚊港紙
真心覺得抵到爛

咁既價錢應該唔包行李喎

係唔包
但本身我都唔想拖住個喼去
嫌落咗機又要等攞luggage又要托嚟托去麻L煩
諗住直接做backpacker是但搵個大背囊塞晒啲嘢入去算
唔夠位就加多個袋hand carry上落機
不過應該可以一個backpack過都得 另加一個行街用側掯手袋
反正我都唔會多嘢帶過去
又唔係特別鍾意shopping 最多都係買下文具同零食
唔會佔得好多位

我12月中去機票加住要2400

我專登買廉航機票盡量慳
使自己錢點都珍惜啲
住宿未揀定但加埋機票錢應該都係千五蚊到

利申 毒遊表示唔想住酒店 唔怕鬼唔怕黑但怕悶
想同其他foreigners一齊圍爐隊啤酒

你機票唔包行李？
咁你獨遊點都自由啲嘅又唔洗就朋友 自己想貴就貴 平就平

我諗住到時著長袖長裙+legging/黑絲
再加多對手套同一件厚羽絨/大褸走天涯
盡量壓縮啲衫再塞入個袋到呢啲嘢我做慣
真係唔夠位擺嘅話我諗我會直接著埋上身
反正到時天氣凍都要著厚啲包到實嚟保暖
同埋我去一星期應該都還好啩

唔包啊
不過見佢咁平就冇所謂啦
同埋我本身都唔鍾意拖住個喼周圍走
有時去到某啲地方冇lift搞到要抽住個喼行樓梯真心屌出聲
有啲行過啲凹凸不平嘅路又dun下dun下咁搞到個喼好難拖
btw 我都覺
同埋價錢平得嚟個time slot都ok 早機去夜機返
實在非常抵屌

諗住呢次行程參考#1個list逐個地方去朝聖
感謝整合

下星期第一次去首爾

等你食評呀

參考下#1 個List (用電腦睇會清楚啲）

第一次冬天去會落雪嘅地方旅行
有啲緊張

特別想試下你之前講嗰間mega coffee啲沙冰

個間真心正
個時有個絲打話飲到飽

好似弘大附近有一間？

弘大好似有2間

一間喺1號岀口附近 一間喺8號後面

同一區有兩間分店
btw 我重諗緊好唔好喺弘大附近落腳
記得第一次family trip去嗰陣都係住弘大 寧舍有親切感

好多野呢條街見到 望下對面又有另一間分店

坐邊間

Air Seoul
Confirmed
廉航嚟

著一條褲加heattech夠唔夠

我試咗朱古力
係幾抵屌

我都係 我第一次去韓國住新村
之後就成日住新村

今晚個晚餐好有驚喜

本來去一間好出名既 點知勁多人 就是但入左一間

嘩個芝士泡菜炒飯真係好食

個年榚辣不過係我 style

最正都係個個炸物mix 9000won 勁大盤 我都嚟到都嚇親

呢間喺聖水 要搵下個名 唔記得

可以一個人食

啲滑雪場應該有滑雪用品租/賣？
係咁我等到埗先搞
廢事搞到個背囊太重
利申 得對溜冰鞋

琴日食左間甜品係新沙都好好食

叫左呢個招牌 caramel hazelnut （即係金莎味）

食完入口第一啖 會好甜 但佢一啲都唔係好 膩既個隻甜

必試

前幾日係味有絲 問我邊度買蛋糕？ 就係想叫你去呢間

서울 강남구 신사동 524-27
地址

Sor呢個唔清楚 唔係成日去

上面你蛋糕個面好「令」

*個

好似幾正

其實韓國一月嘅天氣應該點著衫
普通打底加件厚羽絨？
口罩係咪必備？

五千蚊食好西攻略

我1月去都諗住咁著

話說返part time嗰到重未有消息send/打嚟叫我幾時幾時可以開始返工
有少少唔知點
唔知搵唔搵多份好
呢排有啲等錢使

緊係要搵多幾份啦
佢都未比offer你

我見有啲啱我做到嘅又只請full time冇話請part time
唯有apply多幾份睇下點

apply jor 等覆
等待嘅時間過得特別慢

如果一月去內藏山係咪應該會…

會。。。

有得睇佢套新綜藝

咁我唯有打消個念頭

跪求首都圈住宿推介

有咩睇？
我十二月去即日來回得唔得？

謝你
可以去食埋牛油果餐廳

幾號去

5

你想住 guesthouse? 如果係都係弘大

平得嘅都係呢啲啦
我對住要求唔高 有wifi+張床唔硬+附近治安唔太差就扑鎚

咁上網一search都大把
睇埋評價

12月尾去首爾winter school一個月 咁多位有咩推介?? 釜山兩日遊會唔會太chur

其實如果搭凌晨機會唔會有嘢食

第一次去？

Air Seoul? 冇免費啦要買

Busan 兩日一夜都可以既不過會趕 你3日會好啲

如果想知有咩好食 可以睇#1 個個 google link

how about 水嗰啲
佢賣到咁平都預咗冇嘢食
不過我到時應該會選擇瞓覺
落機再出市區食個早餐

yes 學左一排韓文先第一次去有d緊張 希望可以勉強溝通到

話說呢到有冇人1月得閒同我一齊飲杯嘢

飛機啲水除左樽裝水都好污糟

我之前3日2夜都有啲趕 因為3，4點先到 又要早走
不過基本上都去哂啲要睇既地方
你去一個月抽個五六日咁去都ok

就係諗住飲樽裝水或者其他獨立包裝嘢飲
食就上機前搞掂佢啦
不過機場啲舖頭好似好撚藍 唔知點算

樽裝水就一定要買
上左機就算有免費嗰啲通常都係佢斟俾你嗰啲

ok咁我出發前買定先
其實我比較驚瞓唔著

話說首爾1月會唔會好快入黑
冬天應該會早啲天黑

依家6點都黑架啦：（

香港5點幾都開始暗

WhatsApp jor 另一份part time個負責人
但條友雙藍剔我only
唔知想點

見唔成

唉屌想搵份工近近哋返都咁煩
睇嚟真係要玩漁翁撒網

搵工不甩都要漁翁撒網
send 50 份可能都冇一份

又apply多jor份

幫推

雪景?
我自己想去白羊寺啫

個醬好好食

很想要吧

瞓到而家，好肚餓

達人包車炸雞好食

話說我今日終於tune返好個生理時鐘
今朝8點零鐘就醒咗+冇翻瞓（此為重點）
大概瞓咗7-8個鐘
希望keep到

啲杯麵食晒？

唔好食

出緊去食pizza

咁一月去江陵係咪都會

如果去吹海風就
不過去睇一陣都唔會太凍既

咁都ok 呀
望下啲未望過嘅野
包多幾層保暖囉

想問去12尾韓國 鞋有需要留意嗎？

衫羽絨okay？

未去過 請指教

我有對毛毛boot著落都幾暖
唔知著唔著佢好
我1月去

其實我最主要係冬天會落雪驚塊地會太跣
對鞋有少少踭都怕會唔小心仆街
所以重猶豫緊點著好

有咩練？

想問糊巴你講嗰間mega coffee係幾點鐘開舖㗎

想到時一落機就嗱嗱臨去飲返杯啡

好似10點？就開了

星期一至五 開8點！
週末開10點

仁川機場有冇早餐好食
諗住可能食埋先出機場

香港好似好多coffee shop平日都開得唔太早
要成10點先有得飲

我聖誕節都去濟洲漢拿山(行/睇雪山)，諗緊買雪爪定雪鞋
巴絲們有無推介/見議

我想日日去溜冰（賣飛佛sports）
有冇推介啊

其實我一直都有追post

好耐冇見你

星期二 六 可能落雪

又上黎圍下爐

I love your name

我有對鞋幾保暖但個踭都唔短
會唔會唔係咁啱落雪著

好耐冇飲啦

走左先出雪

今次來得太短

其實啲韓妹係咪好鍾意著高踭鞋行街

mon post狗lm

話時話我唔想兌太多cash喺身
韓國多唔多地方收卡

多呀唔洗驚 佢地用卡都好方便 係有時啲街邊檔唔收

咁就好了
廢事帶太多cash整到個銀包好重
我得閒去問下啲親戚有冇用剩啲won幫手使埋佢先

Hi 留個名

譚巴出去風流快活嘅時候 我幫佢改晒名

韓國有冇咩紅燈區或者活動好介紹~?
一支公黎到想咩都試下

傳說中嘅女朋友？

清涼里

久仰大名

好似見過你

我嘅分身

聽講我同你既 taste 都好似

係呀

同我爭仔

希望佢聽朝落機會有個surprise

應該係未轉名之前嘅事

好似喺kpop po？都係呢個名見過你

Kpop post我冇咩出聲

唔知呢 但總之見過你

真係笑死 send 左d人睇個個人都 :

韓國美食 景點 cafe推介等 盡在呢條link
(多謝三養辣雞絲(?))

試下新功能 置頂左先

都多後生既?
有冇話幾點去最旺場
搵定路聽日去下

都係電話版
電腦條link個名唔同㗎

!????? 電腦版條Link你有冇

我部電腦好遠

韓國生活 盡在一條link
多謝三絲

住豪宅？

永遠懷念譚巴

依家-4 唔想離開張床呀

三絲記得略報下 前會員aka譚巴 既反應

匯報下*

我星期五先見到佢呀

以為會有熱浪接機tim

太早
叫佢自己返去瞓下先

韓國真係好多正嘅cafe 呢間係D tower入面
d咖啡有得簡acidity 真係好好飲

依家冇得招喚譚巴啦

真係好正 已經好想返韓國了

今日放學諗下又去邊間Cafe先

係香港揾間又大又靜嘅cafe真係難到

真係想搵間做下野坐耐dd都難

韓國cafe多過便利店 是但揾一間都好少中伏

呢樣真啊
啱晒我呢啲（偽）文青

是但去一間已經好有質素

平靚正

mark晒啲CAfe未？

아아

趕埋份assignment就mark

去左韓國一星期 我淨係飲過아아

飲熱아아會唔會好奇怪？

熱就唔係아아啦

第一個아就係아이스(ice)

我知呀，所以我咪問奇唔奇怪囉

我鍾意飲有溝奶嗰啲多啲
有冇推介

Latte? 我最憎飲奶 所以冇介紹

熱我都啱飲 不過要好飲嘅就會再難揾d

新人留名
最鐘意食湯飯
辣魚湯 (食完刺身送果個)

BTW 識韓文 (能溝通 點餐 問路 基本交談等等)

Latte
Mocha
Macchiato
Cappuccino
Flat White

熱아아點叫？홋아?

뜨아 = 뜨거운 아메리카노
핫아 = 핫 아메리카노

Welcome

辣魚湯超正 雖然我唔食魚

耳罩
口罩
手套
長袖衫+legging
連帽厚羽絨
襪+boot

咁著實好暖 但會唔會有少少重

會。。。其實一入到室內就好熱 冇香港咁辛苦

不過我重有件薄啲嘅風褸可以換
同埋我大部分鞋都偏輕
應該問題不大啩

你買15kg？

好似係啊
不過其實我都唔會太多嘢帶去（帶返嚟嘅都係）

我要你

過兩日去首爾，想問問如果唔著羽絨褸可唔可行
依家首爾係咪真係好凍

依家2度 下午會好啲 夜晚就。。。。

好耐冇係冬天去過旅行，係香港又唔會凍到要著羽絨
但依家又買唔切，我淨係買左幾件保暖底衫咋諗住洋蔥式咁著多幾層希望頂得到

拎件厚少少既褸都ok

凍到hihi我朋友嚟韓國差啲凍死咗

好想體驗下韓國嘅凍
利申 一年最熱嘅時候出世 好撚怕熱

不過2年前去釜山海鮮市場 佢地無整辣魚湯了
問過佢地點解 佢地話麻煩, 人流又唔係多, 所以改比海帶湯, 唔知家下仲係咪

啊 食海鮮做伴菜 細碗個啲？

不過個啲出去都飲到應該

I love autumn the most

唔洗咁驚 入到室內就唔凍真心 可能仲會出汗

之前搵到間魚春湯 正正子

呢個我都好中意飲 每次飲完都好爽

我都驚自己會係韓國凍死

我依家終於明點解啲韓妹咁鍾意著高踭鞋
利申 矮

海巴jeiu仲凍喎

濟州暖過首爾 今日成9度

唔係越北先越凍咩
利申 乜都唔識

比大家參考吓而家韓國幾多度
以首爾為標準

右邊係最低氣溫至到最高氣溫

性感天氣小姐

其實冇差好多同 Seoul 差唔多

好耐冇去韓國唔記得서울物價係點鳥

話說我有計過數如果sem break返足一個月part time可以儲到5000蚊
但大前提係要搵到工

有無人試過friz coffee 😽
D麵包好食，咖啡都唔錯

吹到呢迷你版。。。

有前星期去左安國分店好正 仲食埋個 apple pie 好食

你仲係女朋友？

下。揸？

揸。下？

今日終於到我上京去cafe
呢間cafe叫랑데자뷰
地下都鋪滿晒樹皮 (不過小心差錯腳pk)
好多韓國人專登過黎打卡
建議坐係最入面個位到 個燈光一流

好鍾意呢啲有theme嘅cafe

係咪要開定13

信唔信今晚內一定爆post

上京笑左

打卡一流

好驚媽媽

信 已開 13個名好

寧得罪連登 莫得罪女人

偷情都一流

莫得罪媽媽

又變成人台

夠18架啦可？

好想睇講 정해인의 걸어보고서ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

當然

成隻倉鼠咁

Diu u LIVE緊？

佢今日呢套着得好好睇！

海寅bb吐絲

好似之前架 不過好cute
팬아저

今日套野喎好似係

係預告都cut出嚟

好想做個個 burger

做條芝士都夠啦
比佢又咬又扯

點呀

睇完上面張圖突然意識到單眼皮之美

單眼皮男仔好吸引的

無論單定雙眼皮
最緊要眼大大

大眼單眼皮好正

不過好少

快啲同我推爆佢 我要開新Po

所以我都係鍾意雙眼皮多啲
因為通常都顯大 望落會精神啲

做乜笑

我內雙 老咗可能要去割雙眼皮同抽脂

LM